好波不如好運

？

兩球折射入都唔叫好運叫乜